有冇人同我一樣 唔鐘意同父母傾計

或者唔會
所以好唔想出街食飯
行果程冇野講
坐底都冇

正常。 邊有人鍾意同啲阿叔阿伯阿嬸傾計㗎? 大家思想同價值觀離天八丈遠。

一出聲就比兩老鬧 唔講好過講

覺 冇咩共同話題 價值觀差好遠

屋企食飯可以一粒聲唔出

me too

唔係呢種
係純粹唔想同佢地講野
唔關其他事

好易嘈交 唔講好過講
同值價觀真係差好遠

出到去 都係睇手機

我好鐘意聊阿媽傾計

淨係唔鍾意同老豆傾計
但係好鍾意同阿媽傾

same 我覺得好尷尬

同老豆老母好似FD咁傾計

一傾就嘈
屋企人成日講錢
成日開口埋口就話撞到我d中學同學做督察搵幾多幾多叫我去做
次次加人工就要我加家用, 仲要加家用個筆仲多過我份人工都on99
有次直情同佢講再係咁我辭職唔撚做

屋企縱阿哥
佢結婚搬走左之後d野又唔搬走仲留左係間房度搞到我冇房用
然後係廳佢地又要睇電視唔比我打機睇動畫睇劇個d

所以而家直情連飯都唔返屋企食
係街鳩流流到9點10點先返屋企

好多年無同屋企人傾過計
早2日老豆入左院
都係收左工去望左佢2眼

九時啲親戚同佢啲仔女去旅行
佢就話要去
但我根本唔想同佢地去
所以未去過

我都係 唔知做乜鳩

同阿媽就唔會
同老豆就會

好撚老尷

Me too

唔撚岩傾 不如唔好傾

我都試過
唉 我都唔知我係咪真係關心佢
同老母坐係房都冇野講
我留左陣就落去食飯 佢叫我一齊係房食都唔想